想知驚察內部士氣有冇因為撐驚遊行而提高

望住班收咗維穩費嘅廢老連嗌[阿sir madam，我撐你！]完整口號都唔識
有錢收先有人肯[撐]你哋你哋好得人心啊
傻仔

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬